[JJ插沙插熔岩插乜撚都得求救] 點樣retrieve返之前save既word檔？

是咁的，我有個file一直淨係save左係隻USB，我用佢黎做template打份新既野但唔記得save as新既file結果一次過刪哂舊嗰份
但舊嗰份野都好重要 唔係就要重新再做過 有無人識點樣Restore older versions
Google過好多方法都唔得
求救啊

唔記得講我係用Mac機的

幫你推下

推

一推再推

1

2

3

MS word? 打電話上ms問啦

Same as you, Finally 我放棄

有 google docs 都唔知仲用 microsoft office 做乜鳩
貼錢買難受

我第一次認同你，但你搵返個5日前嘅post嚟回？

計我話用linux最實際